三個月唔飲珍奶有無人支持我

三個月唔飲珍奶有無人支持我
肥仔水真係害人不淺

珍你老母

咁又點呀我成年冇飲過

起碼幾年無飲過

ching 應該慳佐唔少錢

有得走糖咪飲囉

講起又想飲

冇, 你繼續飲啦

好多人都唔飲呢D 野架 啦

BB你係咪支持我

我唔你BB 呀
btw 飲得呢d多其實都唔健康架

唔係話反唔反大陸的問題
30蚊杯點飲得落

唔飲珍奶 容易

三個月淨飲清水 走茶走啡先難

我起碼五年冇飲呀

三個月食屎啦

話知你靜脈注射啦on9

乜撚野叫珍奶 講清楚好
落單嘅要估你講乜